威士忌溝咩好飲？

想溝俾公司客飲，佢哋淨係綠茶水，最多都係檸皮梳打

廿四味

梳打水

白蘭地

加冰夠

可樂

米青

益力多

泰式辣醬

女

Vodka

我平時都係咁飲

溝埋Vodka比咩個客都幫你簽

認真 竹葉青

水

MK必飲：芝華士溝道地綠茶

冬瓜茶

真心我試過，好飲

精

忌廉

威士忌

冬瓜茶，堅好飲